鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

全世界同我聽住 ，對準焦點， 勿忘初心，五大訴求， 缺一不可

呢個先係主線任務

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

全世界同我推行動post呀!!!

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日